無圖，不過原來連登真係有靚女上架屌 2

無圖勿屌，

不過原來連登真係有靚女上架屌
無相，返緊工影唔到亦唔會影，
不過如果唔係自己親眼見到我都唔信。
人生真係充滿希望
當然女呢啲有就固然好，
無既都唔好強求，
脫貧比脫單重要，

窮養仔，富養女。

今日我返返下工，
無啦啦見到條女都幾靚係度上連登。。。

我忍唔住大叫：原來都有靚女上連登架！！！嗌到全場都聽到。
之後佢好尷尬咁係度傻笑，
佢個笑容真係好靚

個一刻，我覺得人生充滿希望！
當然充滿完希望之後又平靜返繼續做野，
之後我返去同個靚囡囡講：唔好上咁多連登，因為好多痴線佬（我當然係其中一個）

各位巴打自己幻想下：
條女著黑色連身裙（唔知係唔係，類似真光個種但又無長叉），
出面重有件棗紅色既披住應該保暖個種野（女仔個啲衫唔識咩黎），
樣靚身材正
又白又滑（應該係除非唔係），笑容又靚，
樣ＯＫ唔濃妝，
大波，無肚腩又夠高，目測１６２－１６５
個屁股又大，
長直髮但好似金金地（唔記得）

佢男朋友／老公應該會晚晚捉住佢黎啪啪啪

好羨慕佢男朋友／老公佢就好啦，
個絲打個樣心地應該唔差（就咁睇佢個樣都唔係惡相）
應該係中產級數以上既家庭黎，
個氣質絕對唔係我地呢啲低賤既人種

最後，
各位巴絲，
其實現實中都真係有好多靚仔靚女上連登，
無論係咩原因都好，
不過我覺得討論區係一個幾好既地方，
至少其實好似我地呢啲無乜朋友既人，
討論區係一個 心靈 可以尋找刺激／快樂／安慰／解答難題既 避風港，

雖然大家都黎自５湖４海，
由好似我地呢種最低賤既人種，
至到
甚至坐擁ＡＥ鈦金屬百夫長細頭黑卡都可能有，
你都唔好話咁既討論區唔勁秋
（甚至呢度有網絡記者／記者添）

雖然大家都黎自５湖４海，
唔同階層唔同背景，
但大家面對既問題應該都係大同小異，
唔係錢銀就係女人ＯＲ男人。

最後，

雖然人生有時間係咁：
「生命無希望，前路受重創」

但你亦都可以揀：
「前路是地獄，希望在轉角。」

轉一轉，就變了；
「命」這一次拆解便是， 人 一 叩，
人 只要願意向前／向天 一 叩，命就改了，真誠的懺悔，
為自己一力承擔。

常言道：山不轉路轉、路不轉人轉、人不轉心轉、心不轉念轉、轉心轉念也；
或許你也曾因一時無法跳脫某件事而轉不出，
轉心轉念也不過是意識上的一個念頭，
放棄一些不必要的想法無非是件容易的事，何須執著。

「芭蕉葉上無愁雨，只是聽時人斷腸！」

不甘心不放心，受苦的不是對方，是你自己；
你願意放下時，放下的不是對方，是坦誠的放下自己。
旁觀者清，當局者迷正是如此，
希望一眾正在經歷情殤的巴絲，

都會「最後冇事」，幸福快樂，身體健康。

最最後，當然作為廢毒宅油頭毒撚的我們，
我也不會奢望可以擁有白滑大波妹因為即使對方不嫌棄，
您我撫心自問也不太可能養得起對方，

白滑大波妹對毒撚來說是這樣的：
「出淤泥而不染，濯清漣而不妖；中通外直，不蔓不枝；香遠益清，亭亭淨植；

可遠觀而不可褻玩焉……」

最後，希望一眾與我差不多貧窮的巴打，
都會好好為自己的人生努力，
好好地脫貧，
好好地學習，
好好地為自己負責。

最最最最最後，
樣靚身材正，笑容可掬，
又夠高，把聲又好聽既絲打真係好正
不過佢應該都唔會睇到呢篇廢腑之言

希望一眾女絲打唔會再遇到渣男，
都會遇到一個極罕見既專一高富帥

祝大家好運
如要賭博，請支持香港唯一合法莊家ＨＫＪＣ。
（以前有個老前輩話過我：傻仔！你輸比馬會個啲錢馬會真係拎去做慈善，
但你係股票輸個啲，你係送錢比人地去洗，人地笑鳩緊你傻你都唔知咋！）

其實想遇到真愛，
不如定時捐２０蚊去ＨＫＪＣ買張投胎卷算啦

點都好，
祝自己＆大家好運

ＳＯＲＲＹ ＦＯＲ １９９９

白滑大波妹絲打真係好正

各位窮巴記得好好一齊加油出頭人地

晚安

無人想知

又係你 你都跟蹤到我幾時呀？

笑你媽媽無牙？

又冇圖又咁長，負評上一頁頁

痴線佬

係 樓豬on99

無換acc

finally know what my material?

diu 俾你發現左

日行一善嘅時間又到

finally know what my material?？

屌你老母 痴線佬

咪逼我講唔屌死全。。。啦

你有冇漏睇佢裙下面有舊野凸出嚟呀

有 問左佢佢話震棍黎

caped thx

其實，
你有毒撚鍾意已經好幸福。

有啲女，
豬撚到連毒撚都唔會鍾意。

你成日上黎叫春，
不如諗下點樣充實下自己真實人生重好啦？

我都只係路過，
上黎只係上網搵下野。

得閒就入黎感情台／即日熱門睇下帖子，

你咁樣成日叫春，
係現實中得２種可能性

１。你係一個勁有錢既人無所事事（我地有個客，生唔到仔女，但勁有錢，日日都無所事事周街係度行黎行去ＯＮ９９咁，有次我返公司附近行街都遇到佢，不過無叫佢）

２。一係你就係好似我地呢種油頭醜樣毒撚，

追唔到女ＯＲ無人媾你，
就成日上黎開ＰＯＳＴ叫春。。。。。。

我希望你係前者，
始終有錢叫春點都好過我地窮撚叫春。

ＡＥ鈦金屬細頭百夫長黑卡，
我都遇過有分好人同仆街，
有好既有錢人，
都有仆街既有錢人。

唔阻你啦，做埋啲野就走。

網上討論得幾精彩其實都無用，
慳返啲力，打少啲無謂野訓下教重實際，
當然，
討論區既價值都非常重要，
我當初都係因為 病發 ，
但係感情台見到咁多 慘過我既人 ，
又比人戴幾頂綠帽呀，
又咩比人打呀之如此類，
我再比較返睇返我自己，
呀，原來自己都唔係咁慘，
個心至少都舒服左啲。

夜啦，唔阻你叫春，
自己／大家都保重。

加油啦巴打／絲打，

印象中你好似係個

有非常豐富感情關係（包括愛情動作）既人黎，

take care

source from your post?